[NBA Final Game 2]勇士即時討論區

Let's go Warrios !!!

Klay出得返

Link :

根據騎迷，係唔爆得閘，睇嚟喺度安全呀

但係你有爆人閘
唔知會唔會比人報復

我鬼有

反kd + 撐splash + 反foj
呢度應該安全

My boy 做starting

sorry打錯
你地
依輪咁搶口...

已經有傻仔追住我哋腐皮

上場McGee 守lbj守得咁好
Kerr終於拉佢上starting

開波

等咗myboy 好耐

7-7

League pass 有廣東話wo

使唔使註冊嗰啲？

買咗

有錢

lag到爆炸...

17-9 LOL

拉唔開
有d驚

咪幾舊水...放題都無咗

第一節lead到已經好唔錯

有咩好驚